24hrs Minecraft Relaxing Survival Server 1.12 *whitelist 隨緣招生

版本: 1.12
IP ↓
kinglam.mcph.eu

加whitelist(白名單), 係post留game名 或 入Discord講底個game名:
Discord:

Server 設定 & 規則
無規則, 無防火, 無防爆 (除左creeper唔爆, 其他都會爆)
有領地插件 (教學: )
木牌鎖箱
lift 升降機 (教學: )
商店 (入面有少量建築材料可買, 貨幣係 黑曜石同地獄石)
有創造世界
有線上地圖 (網址放左係DISCORD群入面)
要用飛行同X-RAY透視個D, 唔該自己搞掂, 唔好問我拎

一般指令
/sethome NAME 可以設置2個家 (例如: /sethome abc 之後 /home abc 就OK)
/home 回家
/back 返回上一次死亡/傳送的位置
/tpa NAME 傳送到其他玩家身邊
/hat 將手上面既物品笠係個頭度做裝飾
/co i 查看被破壞或被偷竊記錄, 然後搵佢找數
/mutechat 關閉文字頻道
/bal 查看身上擁有的money
/money 查看身上擁有的money
/help 查看其他可用的指令

Server 狀況
已經開左超過半年到而加, 將會至少開到出年暑假前(6月左右),
依半年經過好多次既SETTING測試, 變動同檢討, 到而加既最終SETTING,
規則方面由好多麻煩規則同設定到而加既無規則自由奔放,
Server地圖一直用緊個張圖無轉過, 只係終界同地獄RESET左,
唯一管理員(無其他ADMIN了)

出生點, 有保護, 防止被殺, 洗傳點

舊POST 6:
舊POST 5:
舊POST 4:
舊POST 3:
舊POST 2:
舊POST 1:

另隨POST附上 開心版 安裝教學 及 下載點:

開心版 安裝教學

開心版 下載點

lm

中秋節煲蠟, Minecraft裡放火

痴線佬

pish